有好多狗扮示威者!

大家出黎小心

推

大家小心啊！

推推推

下次出黎小心啊！